有一首歌好想獻比離開既烈士

五年前會覺得Do u hear the people sing係最好，但經過左尋日既事，我先體會到尾曲個個感情。

雖然耶教普遍認為自殺不能上天堂，但希望烈士可以離開紛爭不斷既現世，去自由，無紛爭既世界。